淋奠閱哦：有人選擇罷工，但亦應尊重其他人返工嘅自由

香港人：有人選擇返工，但亦應尊重其他人罷工嘅自由

無人支持你呀

食屎狗

你尊重我未

仲講打爛人飯碗
黑警打爛人個頭呀屌你老母閪

咁即係又令市民再出動

亦請專重被動罷工的自由

屌你老母臭系咁警察打途人嗰d你睇唔撚睇到

助攻

777:你地鐘意罷咪罷囉

屌你老母 打完風你逼9香港人返工又點計呀

佢都好意思出嚟，扮晒唔關事咁告誡人咁
厚面皮到咁

佢蓋棺個日究竟會有幾大陣仗

狗口吐不出。